以正視聽: Xianggang唔開放全民免費打針係驚冇人打，條數太肉酸

求其一個愛国簽名活動都有所謂既幾百萬人
萬一打針既人遠低於呢個數
你話幾肉酸？

除非佢造假到照入幾百萬枝科興疫苗
然後掉哂佢
再話有幾百萬人已經打咗針
雖然好荒謬，但Xianggang政府有咩做唔出
科興又有錢收，Xianggang政府又可以話大多數香港人支持佢地
win win雙贏 贏2次

之前簽名支那黨安法嗰班支那狗，會逐隻比人捕獵去打針
仲有好多支那貨呀